# Chinese (Simplified) translations for apicrud.
# Copyright (C) 2020 Richard Braun
# This file is distributed under the same license as the apicrud project.
# FIRST AUTHOR <docker@instantlinux.net>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: apicrud VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: docker@instantlinux.net\n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-24 20:17-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2020-08-24 22:21-0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <docker@instantlinux.net>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"Language-Team: zh_Hans <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

#: apicrud/access.py:143 apicrud/basic_crud.py:100 apicrud/basic_crud.py:112
#: apicrud/basic_crud.py:171 apicrud/basic_crud.py:179
#: apicrud/basic_crud.py:214 apicrud/basic_crud.py:257
#: apicrud/basic_crud.py:425 apicrud/basic_crud.py:426
#: apicrud/basic_crud.py:471 apicrud/service_config.py:175
msgid "access denied"
msgstr "找不到用户名或电子邮件"

#: apicrud/basic_crud.py:153
msgid "not found"
msgstr "未找到"

#: apicrud/basic_crud.py:227 apicrud/basic_crud.py:492
msgid "updated"
msgstr "更新"

#: apicrud/basic_crud.py:321 apicrud/basic_crud.py:363
msgid "invalid filter specified"
msgstr "指定了无效的过滤器"

#: apicrud/basic_crud.py:413 apicrud/basic_crud.py:454
msgid "carrier required for sms"
msgstr "短信所需的载体"

#: apicrud/basic_crud.py:415 apicrud/basic_crud.py:456
msgid "invalid mobile number"
msgstr "手机号码无效"

#: apicrud/basic_crud.py:420 apicrud/basic_crud.py:461
msgid "invalid email address"
msgstr "无效的邮件地址"

#: apicrud/basic_crud.py:432
msgid "max allowed contacts exceeded"
msgstr "超出了允许的最大联系人数"

#: apicrud/basic_crud.py:490
msgid "conflict with existing"
msgstr "与现有冲突"

#: apicrud/const.py:30
msgid "email"
msgstr "电子邮件地址"

#: apicrud/const.py:30
msgid "messenger"
msgstr "信使"

#: apicrud/const.py:30
msgid "sms"
msgstr "短信"

#: apicrud/const.py:31
msgid "voice"
msgstr "语音"

#: apicrud/const.py:31
msgid "whatsapp"
msgstr ""

#: apicrud/session_auth.py:75
msgid "DB operational error"
msgstr "数据库中的操作错误"

#: apicrud/session_auth.py:80
msgid "DB operational error, try again"
msgstr "数据库操作错误，请重试"

#: apicrud/session_auth.py:85
msgid "locked out"
msgstr "被锁在外面"

#: apicrud/session_auth.py:88
msgid "no password"
msgstr "没有密码"

#: apicrud/session_auth.py:96
msgid "not valid"
msgstr "无效"

#: apicrud/session_auth.py:137
msgid "rejected"
msgstr "拒绝"

#: apicrud/session_auth.py:155
msgid "all fields required"
msgstr "所有必填字段"

#: apicrud/session_auth.py:161
msgid "that username is already registered"
msgstr "该用户名已经注册"

#: apicrud/session_auth.py:172
msgid "that email is already registered, use forgot-password"
msgstr "该用户名已经注册，请使用忘记密码"

#: apicrud/session_auth.py:195
msgid "person added"
msgstr "新增的人"

#: apicrud/session_auth.py:215
msgid "passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: apicrud/session_auth.py:220
msgid "account not found"
msgstr "找不到帐户"

#: apicrud/session_auth.py:225
msgid "rejected weak password"
msgstr "拒绝弱密码"

#: apicrud/session_auth.py:234
msgid "invalid token"
msgstr "令牌无效"

#: apicrud/session_auth.py:240
msgid "changed"
msgstr "变了"

#: apicrud/session_auth.py:271 apicrud/session_auth.py:272
msgid "username or email not found"
msgstr "找不到用户名或电子邮件"

#: apicrud/utils.py:146
msgid "and"
msgstr "和"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:2
msgid "Welcome and please confirm your"
msgstr "欢迎您，请确认您的"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:6
#, python-format
msgid "Welcome to %(appname)s!"
msgstr "欢迎使用 %(appname)s！"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:7 apicrud/templates/confirm_new.j2:24
#: apicrud/templates/contact_add.j2:6 apicrud/templates/contact_add.j2:22
msgid "Your contact info"
msgstr "您的联系方式"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:7 apicrud/templates/confirm_new.j2:24
#: apicrud/templates/contact_add.j2:6 apicrud/templates/contact_add.j2:22
#, python-format
msgid "was added to %(siteurl)s by"
msgstr "已添加到 %(siteurl)s 通过"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:8 apicrud/templates/confirm_new.j2:25
msgid "The next step is to set a password."
msgstr "下一步是设置密码。"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:9 apicrud/templates/contact_add.j2:7
#: apicrud/templates/contact_add.j2:23
msgid "Click to confirm this is you:"
msgstr "单击以确认这是您："

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:18 apicrud/templates/password_reset.j2:16
msgid "Set your password"
msgstr "设置你的密码"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:22 apicrud/templates/confirm_new.j2:28
#: apicrud/templates/contact_add.j2:20 apicrud/templates/contact_add.j2:26
#: apicrud/templates/password_reset.j2:20
#: apicrud/templates/password_reset.j2:25 apicrud/templates/reset_invalid.j2:8
#: apicrud/templates/reset_invalid.j2:12
msgid "Ignore this message if you don't wish to receive further correspondence."
msgstr "如果您不希望收到进一步的信件，请忽略此消息。"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:25 apicrud/templates/password_reset.j2:7
#: apicrud/templates/password_reset.j2:22
msgid "Go to"
msgstr "去"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:30 apicrud/templates/contact_add.j2:28
#: apicrud/templates/password_reset.j2:27
#, python-format
msgid "See %(siteurl)s/#/confirm?token=%(token)s to confirm request by"
msgstr "看到  %(siteurl)s/#/confirm?token=%(token)s 确认要求"

#: apicrud/templates/contact_add.j2:2
msgid "Please confirm your"
msgstr "请确认您的"

#: apicrud/templates/contact_add.j2:16
msgid "Confirm contact info"
msgstr "确认联系方式"

#: apicrud/templates/footer.j2:3 apicrud/templates/footer.j2:24
#, python-format
msgid "This message was generated by %(appname)s hosted at"
msgstr "该消息是由 %(appname)s 托管在"

#: apicrud/templates/footer.j2:5 apicrud/templates/footer.j2:26
msgid "You can adjust your communication preferences by visiting this link:"
msgstr "您可以通过访问以下链接来调整通信首选项："

#: apicrud/templates/footer.j2:15
msgid "Messaging Preferences"
msgstr "消息传递首选项"

#: apicrud/templates/footer.j2:20 apicrud/templates/footer.j2:29
msgid "Software copyright"
msgstr "软件版权"

#: apicrud/templates/moderator.j2:6 apicrud/templates/moderator.j2:11
msgid "List:"
msgstr "清单："

#: apicrud/templates/moderator.j2:15
msgid "Host message from"
msgstr "来自的主机消息"

#: apicrud/templates/password_reset.j2:2 apicrud/templates/reset_invalid.j2:2
msgid "Password reset request for"
msgstr "的密码要求"

#: apicrud/templates/password_reset.j2:6 apicrud/templates/password_reset.j2:22
#: apicrud/templates/reset_invalid.j2:6 apicrud/templates/reset_invalid.j2:10
msgid "We received a request to reset your password for"
msgstr "我们收到了重置密码的请求"

#: apicrud/templates/reset_invalid.j2:7 apicrud/templates/reset_invalid.j2:11
msgid "However, no registered account was found matching this address."
msgstr "但是，找不到与该地址匹配的注册帐户。"

#: apicrud/templates/reset_invalid.j2:14
msgid "No account is registered for this number at"
msgstr "尚未为该号码注册任何帐户，网址为"

